uniqlo 風褸好貴咩？

和理非睇直播
就咁戴個外科口罩
好好保護下自已得唔得？

baleno 又得，goridano 好似冇純黑

真係幾貴下..

長著咩，要棄裝嫁，買多幾次唔係錢咩

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

兩舊水姐

冇晒貨...

249